
                      No se que decir respecto a esta ... película, porque no la calificaría de película, es como se supone que va la imaginación del director..
para mi es una comida de olla impresionante, y una manera de decir que los chinos mandan.. y que tenemos que estar unidos todos todos para que no haya un desastre mundial, lo cual me parece lógico y razonable. Pero es una manera curiosa de decirlo o demostrarlo. Pero en fin es una película , yo no se no es ni muy buena pero tampoco muy mala, no se es difícil de explicar.
Pero mas claro la definiría de comida de olla... jeje
        
            